執迷於有大台與無大台之爭論 只會讓散水撚有機可乘

見到呢排有人成日爭論有大台定無大台好
根本唔撚緊要
最緊要的係 我地有的係
良心

良心！

良